聽日又到左一年一度既催命馬拉松，唔知今年會點

渣打催命馬拉松年年都有人跑到入院或魂飛天國

用生命黎燃燒馬拉松

香港人特色

搏盡無悔

晨撚咁早仆出去跑10k 都係傻既

生命跑到終點

不如賭下死亡人數單定雙啦

願意用樓主條命換今年無人死

有冇大細賭？
1/1.5

無入球

有消息未

今年有幾人死

大會賽後公佈，今年共15人需要送院，分別為8男7女，當中一人情況嚴重、神智不清，其餘14人情況穩定或滿意。

馬拉松（英語：marathon）是一項考驗耐力的長跑運動，一般指全程馬拉松。這項運動的名稱來自於古希臘時代的馬拉松戰役。這場雅典與波斯的戰役發生於公元前490年，這場戰役中，有位雅典士兵菲迪皮德斯，相傳他為了傳達獲勝訊息，在長跑之後過世

傳統嚟

之前死左個工程師
工程師OT咁多身體咁差 根本唔應該參加